醫生定太子爺

醫生有抱負 但錢唔多
隨時冇家底
為生活煩惱

太子爺 錢多輕鬆 唔洗為生活煩
幫daddy睇下鋪頭

睇下連登點揀

正評:醫生
負評:太子爺

on9 post

我揀做醫生嘅太子爺

醫生窮極都10皮個月
生活唔洗問題啦

笑咗醫生要為生活煩惱。頭個幾年可能要既。

兩個都忙 溝晒兩個

肯俾我屌嗰個

太子爺講緊住豪宅

太子爺bf 醫生sp 反而醫生都忙 冇時間理你

笑 我指生活煩惱係指供跑車 豪宅 呢d煩惱

唔好咁井底，唔少醫生都住豪宅

Assume個醫生係冇家底🤫

知你唔井底la 早排考officer咁西利
你自己計下係HA做 做到consultant 要幾耐
點供豪宅 你都on99
我指豪宅係三 四千萬up

鍾意嗰個

醫生唔成熟無腦極有限
人工差極有限
一生人衣食住行唔會太差

但太子爺腦袋 成熟度 修養可以冇下限

唔計私家專科醫生？大把醫生係月球人、星球人，三四千萬豪宅點會供唔到？on9

On99.... 個frd係醫生

太子爺啦，有錢咩女人都玩過，唔開心出去玩下又會返屋企，反而對老婆穩定啲。

醫生長時間工作，好易跟同事搞埋，發生真感情，一時諗埋一邊分分鐘謀殺自己老婆架。